{"translation-revision-date":"2022-07-17 18:57:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Remove group":["Grubu kald\u0131r"],"Group's description":["Grup a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"BuddyPress Groups.":["BuddyPress gruplar\u0131."],"%1$d member":["%1$d \u00fcye","%1$d \u00fcye"],"BuddyPress Groups":["BuddyPress gruplar\u0131"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Active %s":["Son etkinlik %s"],"Enter Group's name here\u2026":["Grubun ad\u0131n\u0131 buraya girin..."],"Avatar size":["Avatar boyutu"],"Full":["Tam"],"Hidden":["Gizli"],"Private":["\u00d6zel"],"Public":["Herkese a\u00e7\u0131k"],"Groups":["Gruplar"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Profile photo of %s":["%s&#8217;in profil foto\u011fraf\u0131"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"bp-groups\/js\/blocks\/groups.js"}}