{"translation-revision-date":"2022-06-29 16:37:38+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Remove Custom Value":["\u00d6zel de\u011feri kald\u0131r"]}}}